大學 notebook 折扣優惠集中討論區

踏入八月，大學的 notebook 優惠又推出了

連登有愛，自己整左一個 database 幫大家齊齊選購心水 notebook

PolyU 每次都係第一個出 offer 先，今年有 Apple, HP, Lenovo and Microsoft

any link for poly?

未有詳細資料，只係知道有邊間公司

Microsoft 香港 - 官方網上商店 (教育專區)
只限學生、教師、學校僱員

已有價錢和 spec ，小心橙色部分

Polyu年年都係得垃圾HP

有無咩notebook 推介呀？

within 8k...最緊要輕，會睇片同埋用Lightroom, Photoshop 執相多

Lenovo (HK) Education Store
學生、教師、學校僱員、畢業生

已有價錢和 spec

舊電

又要輕，又要平，又要執相

等齊資料先答

hp真係咁廢？

3 年保養期換左 2 舊電

大學優惠既notebook雖然係平 但係不了

有9代U的laptop未?

其實讀大學買notebook 6k-7k或以下嘅款夠唔夠用架? 同埋有無咩推介呀？

利申: 黎緊jupas放榜 排左poly同cu 嘅醫護相關學科

建議大家唔好貪個少少
我買咗部mbp 勁多問題

打唔打機？
如果唔打機諗下大細重量同要用到幾耐

想買dell xps 15 9570
有冇巴打用過可以comment下?

電器野都要撞下手神
聽聞business機襟玩d
我都因為咁買左部hp probook
用左6-7年都仲好健康

ownership機QC係咪多問題d ?

Ownership 買MacBook 嘅 唔該自行加AppleCare

HKU:

好多都係訂製，有啲spec直頭係市面冇得買
當然點解咁平就緊係有啲硬件上用啲cheap啲嘅料啦

我係聽人講買macbook都係咁
由其是有d判俾hkt 諗諗下都覺得信唔過 不了

我唔係好打機 都係平時上網睇youtube咁
不過大學啲present洗唔洗好靚好多effect咁架 如果係咁部notebook洗唔洗有咩要求？

Macbook緊係拎學生證去士多買啦
係就係減800蚊，比ownership貴加冇野送
但就即時有機同點都有保障先
唔想落士多仲可以online買完送貨

btw 如果去士多買機時即場買埋apple care嘅，個care會平兩舊水

咁我如果係ownership期間
係士多買會唔會有機會中鬼機

你讀醫療科唔係bba個類 present內容比個effect重要一百倍拉 白底黑字都可以

如果唔打機咁性能都唔太著重
6-7k應該夠皮拉 睇下storage隻ssd有幾大呀 ram可以後加
重量揹得耐會辛苦
大細就諗下你洗唔洗帶大大個袋 同埋你係咪眼殘（我係
同埋如果你唔係住hall應該唔會帶叉電線 要預你grad個時都夠用一日

同埋你有無諗住當desktop replacement?

我有諗住hall呀 所以應該都會當desktop replacement ?

文書機budget 5k左右
唔打機 上youtube, online shopping多
主力都係用Microsoft word 同ppt

最多會輕度用下photoshop
有無咩notebook推薦下

我自己上lenovo睇過下

但係見佢個mon唔係FHD
有無類似spec嘅機 同埋未用過amd cpu有無咩要注意下?

其實大學ownership D機冇人地講得咁差
我YEAR 1 買左部5千幾既HP 到依家過左6年都仲用到, 不過可能因為我少用呱 (重到仆街 好似日日咩住幾舊磚返學咁), 但6年之後仲開到機正常使用, 我個人來講QC係收貨既
之後final year又經ownership 買左部MBP, 用得好開心, 好多人話果一代MBP(姐係就算唔係經ownership 買)既初代butterfly keyboard問題都冇發生喺我身上 可能係好彩啦
但認同樓上, 有能力既話買埋apple care實冇死

重點: 唔好貪平, 寧願比多少少買部輕身D既(mba, mbp, dell xps, thinkPad ), 你想像唔到日日咩住幾舊磚返學係幾咁痛苦 (就算住HALL都係咁話)
上到大學, NOTEBOOK差唔多日日都要到, 買部好D既跟足你4年 點都唔會錯

上年買xps13
開心使用中

lm

可唔可以講多d好用係邊唔太熟電腦

唔係做打手
但以呢個spec黎講
絕對夠你文書用/打埋lol 都仲得

輕 薄 電池持久力

講左十萬九千次 （我由2009年講到2019年）
用既ram/SSD牌子會唔同
俾個例子你
Samsung notebook 9 always
SSD出賣用返頂級samsung
學校版用台灣牌子
Ram一樣
Lenovo hp...等等都係咁
你搵一部街買既 一部學校買既去跑分就知
同埋model型號最後兩個字母都唔同, 對下就知

Apple，microsoft 唔清楚 其他牌子既電腦如果係onboard既料唔會換

利申 我賣過電腦

oem大陸機
咁你不如買 機械革命
再裝返MSI個software
咁就一撚樣
（我本身都想買呢部）

之後我補問apple機
巴打唔好咁激動住先

最穩陣嘅地方都有鬼機真係唔洗買apple
咁耐都冇聽過士多有鬼機
6年前網上買mba仲係直接由支那工廠出貨送上門

想問下大學優惠d機係最新型號定舊型號多

係咪要有學生證先買到？grad左舊生有無得買當年freshman都無用過個discount
想買hp/asus
有無巴打可以幫幫手可以比車馬費

鬼左你都唔知啦

想問asus zenbook 或dell inspiron 3583抵唔抵貫?

Dell得XPS系列做得出色

質素真係咁低咩

話晒都係MSI出

今年有冇AMD CPU?

LG Gram都冇

LG gram 15” 8000樓下
輕到仆街 1kg都冇

Vivobook平唔平得過amazon呢？

大學ownership notebook狗也不屌

點解？

#40巴打解釋左
屢試屢伏
兩年內整5次

香港好似好少店有入貨
自己Amazon買啦

聽講HP有

但我部HP Envy 15 4代i7 大學機用到依家都未壞過，電池已經接近打柴，依家想搵朋友幫我買過部

唔係msi出
係機械革命出先，然後買左佢拎去貼牌ja

有冇大圖

呢部做緊信用卡promo
i7埋單6850
教育版應該冇一部嬴到

有無指定邊張信用卡?

都幾抵

Dell Inspiron 7590都好似唔錯

好重啊

你點計到6850 ?
我見佢用wewa卡買 dell inspiron 5390 得 600 回贈

想買部gaming laptop
利申ust

諗緊Dell 5390或者amazon買chromebook
鍾意notebook ownership有3年保養, 但好憎win 10
鍾意用chrome os, 但又怕amazon買機好易壞

點揀好

講真買機係撞手神
同個fd都係入u買mbpr
佢咁多年整左兩三次不過全部都係批次有問題免費換野
我一次都無整過

仲未有消息
今年幾慢

有HKU notebook ownership progrmme
可以幫手買

HKU今年Apple都冇 垃圾到

有冇link 睇model

HP / Microsoft

HP都仲叫ok Microsoft就真係

咁win機係咪dell最好

唔一定
但記住 HP Lenovo 狗都唔屌

留名跟著

Lenovo只限thinkpad

X系勉強ok
X1 carbon 係唔差
但E 系T系買黎都on9

Hku買MacBook 有無話最多買幾部

屌啦媽原來hku今年無得買apple

student card walk in store好過食鬼機啦

Macbook 都冇真係搞笑

BU 得Microsoft

spec ok 就carbon 啦, 一係就mbp
Dell xps 搞掂左coil whine 問題先算，咁多年都仲有呢d design fault

Fujitsu u program寫2018年，舊款黎
2019應該未出
同埋乜佢仲有做電腦咩
早排陪屋企人去豐澤睇電腦
個sales同我講冇哂fujitsu電腦賣

你真係以為X1 carbon冇 coil whine 咩

xps 最大問題係散熱喎 以呢3部睇 mbp最好 用win可以裝bootcamp

xps 13今日新design 改善左好多

拎學生證去apple store買啦

2019年有新layout設計？

X，P系散熱好一般
T系好好多

M$應該唔會啦
佢部嘢壞咗直接換翻新機俾你
如果你部夜d涵唔同咪好麻煩
btw
M$ Surface Pro幾好

利申 M$免費打手

想買部機可以畫BIM/AUTOCAD 同打下機
筆直大概8000-10000 到
Dell G series 好唔好
部機要GTX 1660Ti 淨係1650 好
同埋各位巴打有咩其他介紹

G3散熱好差 耐用低
最少要G7
自己上notebookcheck 到睇啦

Surface pro 過保=垃圾
未過保就好正

想放機 急用錢 呢度放可以？

Acre Swift 5 376GB SSD 有單有保有盒 Sf514-52T-518Y
女仔讀書用 買左差不多一年 仲有兩年保用
第 8 代 Intel® Core™ i5 處理器
PCIe SSD 256GB+ MP500 m.2 nvme 120GB
共376GB SSD 我自己加左隻ssd
冇display card 睇清楚
所以啱文書睇片 當然LOL一定打到 其他game 就唔好
優點係好輕 970g 火年都好細個好輕
啱女仔返學 好輕鬆
$6000
歡迎TG

Lm

買過一次M$ 不了 未夠一年d電已經倒水咁 又lag機 正正經經買部laptop/ipad好過

夠連續用7hrs

Surface Pro 係垃圾
我前年ownership 買左New Surface Pro 加keybroad 加筆 加保養
成皮幾野明明呢個價已經買到好好既機
咁我照用啦 心諗皮幾都唔會差得去邊既

嘩屌 我未撚見過咁垃圾既機
我開個chrome 你熱到可以打邊爐
開多個autocad 冬天都唔洗開暖爐啦

考慮M$既自己諗
差唔多個個開po 話想買Surface Pro 我都有出黎叫人唔好買
SurfaceBook 我唔知 唔批評住

利申：Surface Pro 忠實Hater

冇可能
我用黎上堂開onenote jot notes 都係3 4個鐘收皮

朝早10點返parttime
做下excel 睇下youtube
開住慳電模式
可以用到下晝4點左右

慳電mode.....
我插電可以24x7 添

btw 你有冇發熱問題
我用果時咩都冇開放入袋返學路上都feel 到個背脊勁熱
就係因為咁勁驚佢爆炸即刻放左
i5 既new surface pro 或者叫sp5

反正用excel
慳電mode都無問題
我都係i5 nsp
平時無發熱
但係唔可以一路叉一路用
插住電用鏡頭位會熱到仆街

無display i5 2手，邊知個會6k買部垃圾

本身諗住今年跟你咁買，咁我望多陣先

明智
上面有巴話用得冇乜問題你都可以參考下

我果年係連登問意見好多人都話唔好買好伏
但我本住搏一搏單車變摩托既心態
咁就中撚左伏啦

唔諗Surface Pro 生活更美好

3年前大學優惠買咗部surface pro 4
俾錢加咗3年保用
到今年7月差唔多完保就打去話舊電打柴
之前咩都唔使check就換到部翻新機
而家舊電滿血，機身靚仔過我部花咗嘅舊機

不過今年我應該會買過部新
諗緊gaming laptop加surface go
定係單買X1 Carbon

今晚先開始 update HKU 的 notebook 資料

X1 carbon

12nn 係晏就wo

有十代

但未知10代同8代差幾遠
xps13 8代同10代差1k

i5-1035G1
唔知onboard display咩質地

10代cpu

10代勁好多

知係10代 所以想知onboard咩料
定揀返 mx d垃圾

想知Dell xps13係咪2 in1

G1最低效能
你睇呢度有講

no

Dell Inspiron 15 7591 spec 唔錯
XPS13 就輕好多
好難揀

10gen 最top 高分過8gen 最top 2x%
但ownership 好多都冇講明10代型號
小心中伏

係咪都係換部surface pro 4 比你，

聽過話舊款無曬貨，會換過新一代，不過唔知係咪都市傳說

原本諗住買x1c但見xps 用ice lake 又幾吸引

X1C仲用緊7代u

睇左港大 acer講明hp同dell都係8代
x1carbon寫latest 發神經

想買i7 1065g7果部
但係想知顯示卡係咩level

7gen 係部notebook嘅gen 唔係cpu

邊部？
呢個係個test 黎 唔關大專notebook 事

其實睇左邊篇10gen 既報告同評價
都係果句大家要小心揀
特別係冇講明10代U 型號果D
因為10代係會有i7 差過i5型號既CPU

而諗住10代U 既graphic 好D 甚至超過MX150 既巴打就可以死心

swift 5
睇官網同wiki 1065g7只係就咁講 Iris Plus
係咪6幾0都唔講

辣殺 繼續等

HKU Dell 8, 9, 10 代 cpu 都有

間間學校啲型號都唔同？

10代係好 但唔係期望既好

睇住價錢先

比係apple edu store 買平多少少

舊年好像都有呢種情況

無2in1😢

比士多教育價平多300 晒氣

送埋啲濕鳩嘢

同埋有恆生4-5%回增
加加埋埋先平最多1000

平得300仲要送垃圾 又要等幾個禮拜真係熆士多買好過

個啲我去studio A買都有啦 仲有免息分期

點睇

HP不了

spec 正常
但散熱差
重
柒
HP

咁大部拎去上堂玩自己咩

都係surface pro 4
我都聽過冇貨就換新一代俾你
但surface pro 4早排話閃屏，應該回收咗好多機
大把翻新機

仲要等3-4week先有機用

Mbp 13” 2.4Ghz同15”嗰4部仲可以考慮係佢到買
因為真係平過士多學生價好多

rMBA 同 mbp 13” 1.4Ghz就算把啦平咁少

應該話apple 1.4同air 本身都賣平咗

HKU竟然無dell 5390........

買Aero 15

邊間U有？

我以為呢部=5390
不過佢寫10代但唔寫型號
官網就寫用8代

Battery Integrated Battery / 45 WHr, up to 17 hours
有無咁堅

請問HKU 的xps13 10th gen cpu 係咪都係9380？

好好奇10代U出面都未有，點解大學優惠會有

想問呢兩部acer 定dell好啲 小弟預算冇咁多

因為都未有咁快攞機

Acer寫10月出貨

dell 唔洗諗

Acer 唔洗諗

dell battery up to 17hrs wo

科大肯出未呀屌

咁講好D 唔洗諗Acer

我想買xps 15
不過inspiron 15又好正咁

ching講得好寫實又好生動

hku ownership好似冇XPS 15

macbook keyboard 係死罪
你諗下趕deadline 果陣壞keyboard,
然後放部機去士多整幾日....

我等緊佢年尾出16吋macbook,
聽聞會用番傳統keyboard鍵

Hp 散熱超級垃圾

x1carbon 有coil whine 外國d 人就唔會由xps13轉x1c 啦
同埋我自己部5gen 用左2年都冇先

我自己都有mbp, 但最後都要買多部win laptop 做嘢
mbp行bootcamp 冇優化，cpu fan 嘈到拆天，電力減半
keyboard layout 有d 唔同，搞到shortcut key 走晒位，係遲企都可以插多個kb, 出街真係搞唔掂

hp要business class 先好諗

想問一下原因 我見同價位spec上面acer 略勝一籌 dell做工/售後比較好？

赢舊電

想輕，cpu要求唔高，最好可以加ram,唔打機
Hku有沒邊部岩？

X1c extreme 大家點睇

同 dell xps比

邊有得比
X1 有獨顯 圖像性能win
Cpu X1 H系 xps 13 U系

但睇你係咩user
打lol 就2部都得
但玩D 大作既話就 X1好D
想有部靚仔D 既機溝下女就梗係xps

睇你讀咩科啦
文系就xps
理系就X1C extreme
可惜佢用9750H 性能好8750H 少少 但熱唔少
呢樣你要諗諗

surface pro 6 定mac book pro 好

屌 polyu 要soon 到幾時

又係我出場既時候
mac book pro !
surface pro 狗也不屌
不如你講下有咩因素諗SP6 或者有更好意見

貪佢方面 , jot notes 好似幾爽
咁如果係surface laptop2 呢

Real 忠實hater

唔清楚唔會亂批評

但係我既經驗話我知surface 枝筆唔太適合jot notes

而你淨係想jot notes 既話 會唔會ipad 好D

Macbook keyboard好似好易出事

cs贏九條街

買MacBook 送beats

我想問反摺touch mon機有邊個推薦? 筆直7-8k到
唔打機 但n展仔咪要咪用咩autocad 對圖像需求大唔大?
唔該晒

未講xps大電過x1c 可以成日唔使帶叉電

邊到送?

我加拿大apple 有送，唔知apple hk 有冇

N展狗用Lenovo啦 project夠用
建議上堂買多部ipad 會舒服啲
日日揹住個notebook 會想死

香港不嬲都無得送

大陸都有 得香港無

以前送過一年

個個拎住蛇頭gift card 比班藍精靈問到口啞啞
Apple 見過鬼怕黑以後冇送

Surface pro真係咁恐怖？
見百老匯有promotion $7k連鍵盤

本來想買xps 15

恐怖

我寧願賭錢淨蝕7k都唔會買

x1c用得開咗啲啦

so sad 個人來講係幾想要個耳機

好重? 一點幾kg 咋喎 算唔算輕
(定係我之前部Acer aspire e5成3.5kg太重)

ownership 冇xps15

樓主本身要返工，只有晚上時間得閒先可以慢慢 update ，現在只係 update 左 HKU 的 Acer and HP 部分，其他部分要等明晚再 up

東華學院的資料已經收到，之後會 up 番上去

唔該

起左下底
你讀hkcc?
如果係嘅你唔洗理個機跑唔跑得到autocad
因為係無用嘅 要用嘅時候係上tutor做lab先用到
如果你唔係讀hkcc嘅我會推薦用lenovo或者dell
算抵買又叫襟用 售後都算可以

我雙修用jupas入咗hku

btw 唔該

Bba都唔洗effect 架

做it狗有咩推薦

唔係

ipad pro連配件apple care好似都係平apple store $5-600?

睇你乜野 N 展，

如果剩係 Autocad 問題唔大，
但如果係同 Construction 有關，
要學 BIM / Revit 的話，最好就有獨立 Display。

利：用緊 Thinkpad 25 玩 Revit

mx250 夠唔夠

開下 Model 睇/出下圖/出下 Schedule + 間中補幾筆冇問題的
但要做野，畫成幢就會有 D 吃力

學生用應該 Ok

dell有10th gen intel cpu嘅xps 13

不過FHD得8gb ram
16gb ram就一定係4k

買部2017 MacBook Air 128GB加個1TB 外置hard disk諗得過嗎

2017 MBA 史前spec 粒粒mon, 不了

咪買2017

Dell latitude 3400 同 7300
見spec就係差在多一倍電量同埋輕300g
呢度就值2000差價？
如果係屋企用係咪就無所謂

買官方翻新2018mba好過啦
$6800

一早無哂貨啦

岩岩收到Email , Open U

dell

CU今年係Apple HP Lenovo
不過仲未有預購link

多謝報料, 等上資料

MX250 大既 = GTX 1030 的效能

打機和畫圖不建議

直接256gb $8099啦
128gb你會後悔

都賣哂啦

除左銀色外256GB有貨呀
今日買星期二送上門

OU zenbook14 好似幾抵玩 如果淨係玩下lolcsgo

唔該巴打今朝無哂貨

poly出左

冇得睇住

我見部acer swift 3 （10th-gen) 比多500有512ssd+mx250，驚256唔夠用。
就係唔知多咗獨顯食電會唔會食得好犀利

apple macbook翻新機 買唔買得過
macbook air 256gb 8099$

應該買x1c extreme

冇聽過有問題，apple都執返部機靚靚仔仔先俾你
保養都係買嗰下起計一年，仲可以加apple care
唔介意唔係新機嘅係好抵屌

Acer vs hp vs dell
你地點排序？

Dell>hp>acre

HKT mac book可唔可以分期?

可唔可以解釋下點解咁排

自己打上信用卡中心分期

上年T480s係巔峰 今年退步

21號先比訂

Zenbook 14 同 XPS 13會點揀？
Zenbook平啲又有獨立GPU仲多8gb ram但xps有10gen i7個樣又好J好多
大家點睇

部Lenovo Yoga C740
寫“ latest generation of Intel Core i7 CPU”

想點
當10gen

大幅度更新中，稍為休息一下

Apple 遲啲再 update

g502 399
g903 689
好似幾抵玩

Amazon us 直接寄hk 有保 13k左右

Xps

讀CS 買咩Spec嘅機先夠做
諗住買部13" 又驚個mon唔夠做
但係又唔想拎住部咁重嘅機返學
目前心水：Lenovo IdeaPad 720s／ 730s／S540 ／Yoga 730

ps: 唔打機

呢部抵wo hp
7000有找
512ssd
8gb ram
1.3kg
仲要可以convert
抵過thinkpad x390
至少唔係大陸牌子lenovo

HP Envy x360 13 Convertible (Ryzen 5, Nightfall Black)
$6990

部thinkpad 雖然係m2 但得256gb仲要貴1000+大陸牌子

提提大家
有得選就買十代u 好過8.5代

大陸機
買xps13啦 你去睇下實機 又型又輕
利申2009-2017買左3部xps
2007-2018買左3部hp
Thinkpad 冇買過（公司機用過好多次）

Dell=hp(以前hp係垃圾 2017後好好多）>asus=acer=lenovo thinkpad>lenovo>samsung

Microsoft and Apple 有愛就買 前者買tab 後者買macos

再提提大家
雖然我大學個陣3年beng +2年msc
你地而家4年Bachelor +2年master
俾多少少錢買部多d ram 大d容量 散熱好d既機 因為會用好多年
i5 vs i7 就i5就夠
重量就perfer 1.4kg以下 因為你重要拎notes,文件, 火牛
除非買P53, gaming notebook 之類

真 買左notebook 唔代表就唔洗拎notes 火牛
如果部機已經2kg 你日日返學條路都辛苦死

btw 想推薦一部PS63 ownership 冇既
夠性能 輕簿 用到12~13個鐘

其實我想買5390 3千幾蚊果隻
google上年佢有賣5370 開價3千7

Lenovo

想問下roadshow果陣淨係落單? redemption先有得拎機?

舊生可以照買

Apple野最穩陣
利申 lenovo整左4-5次

lenovo個fan error困擾左我3年
最近完全開唔到機

之前update左lenovo d driver
一sleep完開返部機就死
跟住之後升win 10
張制幫我update
又死埋ssd
Lenovo+m$ 不了

我beng grad 上堂都係淨係帶ipad睇notes laptop長放hall 淨係做group project先會帶

Poly要21號先有

如果淨係想買 ipad 2018 , 出邊細舖 定 依度買好呢 ?

FYI, 依個網都寫多d資料

有冇試過轉用edge？

如果搵fd幫手買 warranty 個d會唔會好煩 洗唔洗對名

唔急用其實ok

冇得升 ram次次都係敗筆

所有u都係？
但係張證都dum左用身分證就得？

有cert/大學張信用卡就得

急就出面
唔急就等學校

care係咪都平d

想問點樣分apple機喺翻新機，佢會講出嚟？我見佢有July 2019 May 2019 new model果啲，喺新機定翻新？

巴打我想買

可唔可以搵你幫手

Thanks張咁多年無用過既大學信用卡終於大派用場

想問下知唔知poly MS surface pro有冇顏色揀？

應該個4k moon最大分別
我唔想要4k但係想要16gb ram，無呢個choice，又要係onboard ram

amazon買抵d 定notebook ownership抵d?
好奇一問

買過macbook pro 一過保養個mon就爛 整都要$2k up

Is this ownership 廢機？

amazon, 但好多牌子無國際保養

我已經amazon買左asus機（有保養）冇耐性等ust啦
不過我見到某一型號竟然係amazon貴d
所以特別上黎問

storage space 唔同
hku eduoffer 係 256GB SSD or 2TB HDD
amazon 係512GB SSD

係咪易啲壞嗰隻？

eduoffer 唔係256ssd + 2tb hdd咩

自隊一打, 唔知點解當初望落覺得係二揀一

hybrid drive vs 全SSD, 各有各好

lenovo y740 15.6 抵唔抵屌

I大仔想由Surface 跳槽去macbook

係咪要等8月中先有ownership offer

I大年年都最後
冇記錯上年8月尾先有

我個陣電腦用來睇片同打L4D2

16gb ram啦
8gb ram而家係min spec 過多兩三年又唔夠架啦

咁你不如買P53
如果打機就買dell or asus gaming notebook

P53?
MSI P65吖？定PS63

定你想講嗰部成舊磚咁大部Working station，狗都唔屌嘅Lenovo P53?

呢部好似幾抵 讀engine(bse) 夠唔夠用？
平時唔打機

其實冇獨顯都係一個問題
遲啲有需要加番個external gpu 是否可行

想問下 apple係咪同款就所有學校同價？
考慮緊要唔要搵定人幫手買

要睇下支唔支援...未見過xps+external gpu

夠
我讀msc bse用個部係core 2 duo 8400 你話呢

ok

係 Apple retail Store 買滿 $4000 可以用大貓卡零息分期，所有物品適用。

要得嫁？係咪比張學生證就買到，我睇睇先
BTW 依部好咩

大家覺得apple care重唔重要
平時手機都無壞過

急問

如果你係學生/職員咪得不過唔知有無quota 限制

我都唔識，不過貪佢夠靚仔

巴打方便既話tg聯絡？

Mac一定要！
保三年

點解macbook air原價8099 佢啲網個原價會係8899 係想玩人定點 睇spec明明同一部嚟

一個係教育價 一個係原價

i5-1035G1照買？

我唔太識 介唔介意講下分別係邊 如果同係apple買差得個5舊我應該去apple算

8月12號先可以網上訂, 到時再幫你睇睇

7591得白色
7590有黑色 仲輕d 貴1000

兩個價都係係apple store買 佢原價係8899 但如果你係學生去買show學生證就可以平800

$8899 = Apple Store 正價，係人行入去Apple Store俾8899就買到，上面個notebook ownership個原價係指呢個

$8099 = Apple Store 學生價 ，去Apple Store show學生證先有嘅價錢

咁其實唔會係apple store買仲好咩

我都諗緊,但唔太識電腦,唔知抵唔抵

ps63真係好抵玩 仲要代理做緊特價 仲平過上ownership/amazon 買

大學學生證都平左二百
出番去apple 買又有保證，何樂而不為

Surface laptop 2 同 Macbook pro 13二揀一邊部好D
(唔打機)

睇你用唔用筆 touch mon
唔用既macbook pro 正好多
同埋睇你要window 定 macos

macbook pro起碼一定唔會後悔先
我寫包單

surface laptop 粒電玩完部機就玩完，個store 又唔掂
除非你要win+touch，唔係嘅traditional laptop + iPad 好過

而家嘅mbp，淨係t2 keneral panic , keyboard 都玩死你.......
成日吹2020出16" mbp 同keyboard 會轉番鉸剪腳，啫係會出新design
唔急就下代轉design 先諗啦，捱唔到下年ownership programme，最多比貴dd用edu price去store 買

Dell alienware好似係上一代貨

係咪應該等 black Friday/ cyber Monday

想要買細輕細 做文書同用AutoCAD.

有咩介紹？

T480S用家

x啦

好老實講macbook air係去store買好過

Dell xps 好似啱啱出咗部新 newxps2in1 都係睇定啲先買

想問下hkt個網spectification係寫32gb ddr4 ram是咪真？如果係16有無得升級？

xps13 2in1?

MacBook 可以裝windows

Surface 垃圾, 睇mobile01 comments 就知

但traditional laptop +ipad會唔會貴好多

G7

頂 冇得賣個耳機出去幫補吓

唯一可惜係on borad display
但7千幾有i7 16gb算唔錯

買左i5版 冇獨立graphics card 對我冇所謂 自己有desktop 打機
我都係返學文書機用 最緊要mon 大 ram 多同電多
本身諗過買zenbook 但係之前用過部asus zenbook qc 差又電倒水唔想再用 用一年個hinge 就爆左拎返廠整 用兩年就倒水得返4個鐘battery

ps63 non ownership

請問有無邊部 notebook推薦?
而家用緊dell Inspiron 7559 但係已經壞左 部機run得好慢 成日連機都開唔到
想搵部$6-7000既notebook, 性能至少好過我呢部
最好輕身d 而家呢部好撚重

唔好屌我伸手...無電腦用睇唔到咁多資料...

有無人知道hku 買MacBook 幾時可以拎

求時間

OU仔 13" MBP 係咪應該買2.4GHz cpu 版
同1.4Ghz 版價錢唔係差好遠

用途?

Premiere Pro + Photoshop
諗住買埋student bundle 玩Final Cut

性能差唔多，用d錢加ram好過

就咁睇好似跟豐澤學生優惠買 仲平過跟學校買
有冇伏？

輕 i5或以上 唔太貴 有咩選擇

小心買左舊型號 問清楚年份

asus 仲貴過外國買

留名

好似唔係全部牌子都出10th cpu

知道 唔該曬巴打～

想打到total war可以買邊部

想買部iMac
但notebook ownership 係咪唔可以customize hardware

好似唔得

睇你要買到咩級數啫
jot notes, budget 有限, 普通 iPad 都夠，唔使好多錢
notebook 都係，番學啫，冇錢咪唔好買mbp, x1carbon 嗰啲貴價機，好多config ok都唔係好貴

同埋notebook/mbp + iPad 點都好用過surface
我部surface 3 買左咁多年都係擺，d apps 唔好用，screen 細又好難做嘢
平時出去多數mbp/x1c + iPad

大家點睇HP spectre x360?好似好大電又輕薄
抵屌過xps/x1c

x1 c 2gen 外國 做緊13k 但係4k 16gb ram i7, 香港D 機食水深到

如果大家冇學生證，9月後去黃金一樣買到學生版電腦
價錢仲平dd 一樣三年保
到時見到個d機寫住三年保就係學生版

用過上年部spectre x360
勁好用 不過hp電池你預兩年換一次
冇其他問題

不嬲食水深

Acer最撚正個部Swift 7 冇學生版
14inch mon 12inch size 真係好撚正

835g 真係痴撚線

9380 16:10 mon, full size keyboard
2-in-1 tablet, 10代u, 值得買

不過咩都內置換不了

Dell 個部 3400

$5399
8gb ram (max 32gb)
256gb m2SSD
14inch mon
8265u
好撚抵

官方網定校園優惠？

前幾日先美國開賣

BU今年有apple同microsoft

係
但注意返入apple student card買好似係有限次數

所以咪有個森林買平價notebook係出面
其實依家ownership都唔平過森林 大部份

有分兩部 一個係10th generation 一個係9380
前者可能係2in1 後者大機會係laptop only

新一代唔係應該叫9370咩

我打過去問我唔知有冇錯 佢話依家果個唔係2 in 1

envy 13同spectre x360係咪只係粒電大少少嘅分別?
envy平好多同個框好似幼啲

工程狗
會用
Autocad
Revit
BIM Model

Budget $8000
有冇邊部 fit

*7390

hku既話
剩係打lol睇片 唔怕重 只係想用多幾年 有冇咩選擇
budget 7000

Hku dell個部 好似唔係 2 in1,

個樣唔似，似係 xps 13,用10th u

想買2 in1,暫時好似得Lenovo Yoga C740,吸引少少，不過所有spec都唔寫清楚，都係睇定d先

唔知香港官方幾時會出最新果代2in1 有少少想係外國訂

ideapad係咪真係好唔掂，有冇用過嘅講下?

hku dell xps 10 gen 仲係用2133 ran?,us官網寫到明係3766 wow

無錯無錯 係7390

多錢可以買

今次依一代應該幾吸引 師兄有興趣？

Surface go個價貴過街價好多
8g ram, 128ssd賣4999仲要唔連keyboard
街賣3800左右咋喎

Apple 都算抵

Macbook pro貴嗰幾部先抵
Macbook air 同macbook pro 1.4GHz個價唔抵

有沒有港大Ching 可幫忙 購買

上年年尾買左X1 carbon, 應該唔會咁快換住了。

等多一兩年16:10 或者4:3 出返黎先再換

如果有2in1就好

推

你追返上面post我係叫人買Envy 13
不過冇人理
Spectre係靚仔既

Del G5
絕對夠用

X390算唔算
有得flip

Thinkpad 呢到平過amazon newegg

部份thinkpad**

可惜envy 13得8gb ram

8gb ram 仲要onboard display係咪好窄使?

ive 出左lu

IVE又係
HP/DELL+LENOVO+MICROSOFT

仲諗住啲機有唔同

雙a是但一a都好丫

ust咁耐都未處出？

Asus無13‘’款

有 留tg

有冇link?

poly 同 bu 幾時有

Ownership果部係mx250

Hp 除非係頂級機，否則真係狗也不...

今年中六升year1，想買部輕啲又可以用足5年既notebook，經常會執相間唔中會整下Timelapse，睇中咗lenovo thinkpad x1 carbon g7同asus zenbook 14(i7版）想請教各位巴打邊部比較好？附近價位又有無其他推薦？

耐用度黎講其實 Thinkpad 堅贏成條街。
最重要係，壞左乜野都唔難搵 Parts..

利：E420 -> X220 -> T460s -> TP25

Acer swift 5 買唔買得過？

唔該巴打

我諗我都係上hp美國網買水貨算
同樣最新13吋i7 8gb ram MX250 256gb都係820usd
btw 你覺得有無需要加120usd多8gb ram
如果唔需要剪片執相的話
最多畫下cad

想知張學生證今個月到期仲買唔買得機

過期嘅學生證多數唔得 你有冇學校信用卡或者cert

打機唔怕重應該買邊部

Acer swift 7 買得過 但冇大學優惠
3，5 不了

Swift 5 點解不了？
依2部邊間大學有做優惠？

水貨冇保
加啦 8gb唔夠用

美水呢部夠用
重點係勁易維修

未有cert，佢寫 vaild through 2019.8 唔知可唔可以偷雞

hkid +
信用咭 transcript cert
是但一樣

撞手神
我自己讀書個陣清朝時代買左部Lenovo Y460
一用就4年
跟手推薦左幾個fd買左兩部E series
一部用左7年, 一部用左9年
乜事都無
反而我自己轉用Acer / ASUS/ HP 都有唔同程度問題
不過都唔會用返Lenovo
私隱問題

想問下今年poly有冇apple?
同埋想問下剪片，photoshop多既話建唔建議買max book pro 13”?

未有大學優惠時係蘇寧想買。最後冇買。

14吋有兩條 M2 SSD槽。（一槽已預裝系統SSD）
15吋只有一條M2 SSD槽。 （系統SSD on board）

WIFI網路卡可換。（上星期已經升 9560）

電量相同。

14吋螢幕底條邊粗啲。
15吋螢幕四條邊都幼。

點解最後無買？

單睇規格同個價
Y7000 SE好吸引

大學個部x390有冇得flip
我知x390有 但唔知大學版又會唔會特制冇得flip

靚仔

考慮緊果部x1 extreme gen 2做desktop replacement
主要用途： 上網，玩啲頹game，執下相，有機會做小量Dev

暫時屋企用緊兩部舊機個config都有7-8年了
都接受到個速度
所以主要係想襟啲

x1e比較擔心散熱問題..
最衰又新得滯 無乜review
上一代好多人話熱/嘈
你地覺得呢一代會唔會有改善？

買左MSI PS63 8M。違背買機初衷。（要輕， PD Type-C快充）

990g to 1.66kg
M2 SSD Slot 2 槽為 SATA模式

mx150同mx250係咪差好多?
諗緊呢部定zenbook 14

有冇人知道xps13 10th gen 粒U 係 ice lake 定 comet lake?

我覺得可以加多600買dell inspiration 13 5000series
10th i5
一樣ram ssd
多mx250 & 更加輕（1.24<1.67)

應該無comet lake 因為內顯仲無620

應該係comet lake 因為內顯仲係620

唔知佢憑咩原價過萬

有無city嘅link

ice lake 如果係 g1尾好似都係620

成個specs好鬼，dell官網全部都係3766ram,hku就2133

如果買低配macbook想做分期
Hsbc 去apple store會仲抵
依家做緊免息12個月

問過普通簽帳利息要成$60一個月

你可以去買gift card 之後再決定

HSU 有Apple, Lenovo, Microsoft, HP, Acer

LENOVO個部C740仲奇怪,
咩SPEC都無

Hku個first redemption 係聽日，即係online order 左果啲聽日有得拎？

想問下今年hku校友係咪無apple優惠？

comet lake 最高好似係2133

hku全部機都無ice lake,而家買定10月先買大家自己決定

有

讀design定咩

［大專生唔好中伏］Acer高層Irene Lam講啲咁嘅嘢！！！

遲d既話 HELIX有機會轉賣其他款??

其實係for 執相架咋， 不過我買左notebook 啦， 唔該咁多位

唔係好清楚 請問ice lake 同10代u分別在哪裡？

如果我無理解錯
ice lake 4 core, 慳電d, 內顯勁d,但 processing power 低d
comet lake 6 core, 內顯係舊，用電高d

邊部

push

唔識揀電腦求介紹
Budget $10000 以下
想搵文書機 少打機最多都係玩football manager 唔會拎出街
Dell HP Lenovo都可以
睇中Asus Zenbook 14 但唔係讀OU買唔到

processing power 係咪可以理解為 電腦處理力能？

咁comet lake 又唔係一無事處

樹仁有冇

ice lake ipc提高18%,點會processing power低左,最主要係新架構頻率目前唔夠comet lake高,所以大家lump sum性能差距唔大

ice lake 相比下更慳電,gen 11 gpu唔係勁d,係勁好撚多,提高250%,內建wifi 6 + thunderbolt 3 support

仲有支持 lpddr4 3766 mhz ram,快好撚多

可以幫您買阿
我想買嘅自己學校就無

今日支那大減價, 呢部zenbook 14係大學機都要賣7998
我埋單6296人仔免運費

不過係要上g2a買多個windows，大陸windows怕有伏

我讀polyu
如果有啱機款 我都可以幫你買

poly出左新2019 list未

無阿 求ust會有 上年city有今年想買就無咗
您真係想買可以tg我

xps 15就係垃圾

我想等埋Polyu speed/HKCC offer咩牌子, 睇睇有冇啱款
C Hing, 你想買咩牌子
我TG:

thermal問題一直都有,可以考慮x1 extreme,唔怕貴既話直接上rog

無知一問 呢啲機係咪特別易有問題

Fujitsu 出未

諗住長用5年以上，買dell latitude 3400定lenovo thinkpad t490好

耐用一定係thinkpad

我都想知asus zenbook好唔好用
有冇巴打用過？

點會冇

主要執相同整下片，有無好介紹？

最撚緊要唔好買中資lenovo

一年

年年都有人咁講咁問
但一直都證實唔到

但notebook邊到買都係睇手運

全球一年保

macbook pro

邊部抵買？
如果around 10k到，我見1.4Ghz，夠唔夠用？

買過2部都係整唔好半年內放比人

上年買咗xps 13 今年call唔call人上嚟換電好

其實Xps13 i5 i7有咩分別？

普通文書, 上網, 間唔中photoshop下, 諗住用3, 4年 i5夠唔夠用？

夠了

感激 係咪ram大d好？

利申：完全唔識揀電腦

正常唔剪片 i5 8gb ram 256SSD夠用

最好有16gb
8gb有free slot加上去都okey

最好16
8gb 呢個世代已經係勉強

818

不屌系列： 中資lenovo 撐警acer

想問根據過往經驗
第2nd round先買個config會唔會同1st round 唔同？ （eg CPU新啲 或者直情第二啲型號揀？)

surface/ipad係咪官網買仲好

師兄你意思係用左1年舊電已經壞左?

少少虧囉不過有得換 換換咗佢先

咁無理由唔換既
不過睇返時間，電係咪淨係保一年?

好似好多人都遇上"次貨"

我諗電池應該月尾到期 暫時冇咩問題 上年xps 13最平$7850 計埋信用卡迎新回贈減600 不過真係越來越貴 去隔離Amazon po買Asus仲好

即係comet lake 狗又不屌,

咁我等下遲D 有冇公佈所謂10代U 係ICE 定 COMET 先,
係COMET就唔買

有無學生可以幫我買？？

comet lake可以考慮，如果本身部機有獨mx150/mx250既話

我本身睇中個部無獨顯,
粒U又唔寫明

有d寫latest generation,其實可以去消委會投訴

replace desktop
會剪片執相
但都會做大量文書工作
有無推介？

MacBook Pro 13”

凈係上堂jot notes睇片
ipad定ipad air好

睇中Lenovo Y7000SE 同Y740
想請教下個散熱掂唔掂?

平嗰部

MacBook Air 同Microsoft surface pro6 ,邊部好啲？

Macbook Air

iPad Air 個mon靚好多

Surface Pro 6
Intel Core i5/128GB/8GB RAM有冇得諗
利申讀civil

HKT I大優惠買左部MACBOOK PRO 256GB
23號攞貨

一直用開WINDOWS想試MACOS, 有用開SURFACE PRO 2017 暫時仲好滿意

係唔係即買即有貨or 要等幾耐

macbook

點解無得買 chromebook

128gb
除非弱智 否則一個月就爆
我十年前部xps studio 13都裝256gb ssd

除咗128變256之外仲有冇得諗

可考慮加錢直上4年保養
佢係壞機一換一新
4年後換新你又可以用多兩三年

係三年保， 記錯了

不，食水太淺
錢既問題

有冇link? 上網搵唔到

想問下 dell all-in-one desktop 值唔值得買 想買部desktop係屋企長時間坐喺度用

俾我我就買部notebook 連dock 駁芒好過
移動性大好多

收購 HKU 或 IVE dell notebook, TG

收購HKU 或 IVE dell notebook quota, TG

如果notebook壞咗 咪要成set換晒
如果照你咁講法Notebook舊電會唔會用得多啲 容易啲快壞
同埋原本都諗住買一部desktop一部notebook
我係電腦白痴

Surface啲野易壞又難整

中大

說好的16號12點開始

All in one 易壞過notebook

用途?
好多all in one都係用notebook component，性能接近notebook多過desktop，要慳位亦可以考慮砌細機箱
預幾錢?

hku呢部夠唔夠打全面戰爭

Dell G3 15 3590 (i7, Black)

CPU 9th Generation Intel® CoreTM i7-9750H Processor (6 Cores, 12MB Cache, 2.6 GHz up to 4.5 GHz)
Operating System Windows® 10 Home 64-bit (Eng, TC and SC)
Chipset Integrated in Processor
Memory 2 x 4GB DDR4 2666MHz (Max. 32GB) / 0 Free Slot
Storage 512GB SSD PCIe M.2
Display 15.6-inch FHD (1920 x 1080) Anti-Glare LED-Backlit Display
Graphics NVIDIA® GeForce® GTX 1650 with 4GB GDDR5
Optical Drive No optical drive
Communication 802.11ac + Bluetooth
Ports / Media 1x USB Type C 3.1 Gen 2 (with DisplayPort Alt-Mode), 1x SuperSpeed USB 3.1 Gen 1, 2x USB 2.0, 1x HDMI, 1 x RJ-45, 1x Universal Audio Jack, 1x Power, 1x Wedge Lock Slot / SD Card Reader
Camera HD Camera
Battery Integrated Battery / 51 WHr, up to7 hours
Size 365.5 (W) x 254 (D) x Front 21.60 / Rear 23.18 (H) mm
Weight Approx. 2.34 kg
Warranty 3-years international on-site / 1-year warranty for battery

都係睇下journal article, 用ppt 同word 不過有時會整leaflet
hku budget 10000

買部notebook好過，唔夠大就加個mon

Zenbook 14屌唔屌得過

您想買邊款阿

Last year先嚟無msi賣有無搞錯ust都無就玩完啦 幾時先出架 唔計ust 有2個quota可以比大家睇啱就攞去用啦

幫買DELL, Lenovo, Microsoft, Apple

想問下dell g7 i9 2080抵唔抵玩？

如果呢部呢???

你預渣過呢個

但1080p medium應該平均60fps 到

Dell G7 i9 2080 抵屌？18999$

xps 13 9380 i5 8+256/ThinkPad X390 有淨筆直可以去黃金買mon

唔好意思各位
我想買部睇到片 玩csgo 做文書
有咩手提電腦介紹 7000樓下預算
型號愈新愈好同好用

thank you

咁樣好似仲抵玩過ownership

可以的

呢啲通常散熱差，又好易壞

咁嘅價錢可以買部notebook 再自己駁mon

Senco HKU mbp 係翻新貨？

RTX 2000 Series除咗real tracing之外升級唔算大

港行都算平嘅 但$11000可以喺隔離Amazon notebook po到買Asus Zephyrus Gtx 1070

買dell真係貪佢上門整機

Ownership 3年Premium Support

我上年用咗三個禮拜底板壞咗
好彩即刻約上門修
而家開心使用中

頭先喺元朗yoho蘇寧見到冇記錯嘅話dell有部唔記得乜型號i7 8代 8+256+amd 520獨顯匯豐碌嘅話5999

G5呢部應該都中效到掛？

9th Generation Intel® CoreTM i7-9750H Processor (6 Cores, 12MB Cache, 2.6 GHz up to 4.5 GHz)
Operating System Windows® 10 Home 64-bit (Eng, TC and SC)
Chipset Integrated in Processor
Memory 2 x 8GB DDR4 2666MHz (Max. 32GB) / 0 Free Slot
Storage 256GB SSD PCIe M.2 + 1TB HDD (5400rpm)
Display 15.6-inch FHD (1920 x 1080) Anti-Glare LED-Backlit 144Hz Refresh Rate Display
Graphics NVIDIA® GeForce® RTX 2060 with 6GB GDDR6
Optical Drive No optical drive
Communication 802.11ac + Bluetooth
Ports / Media 1x USB Type C 3.1 Gen 2 (ThunderboltTM 3 capable with Power Delivery & DisplayPort), 1x Mini DisplayPort, 1x RJ-45, 3x SuperSpeed USB 3.1 Gen 1 (1 with PowerShare), 1x HDMI, 1x Universal Audio Jack, 1x Power, 1x Wedge Lock Slot / 2-in-1 (SD / MicroMedia) Card Reader
Camera HD Camera
Battery Integrated Battery / 60 WHr, up to 7 hours
Size 364.3 (W) x 273.4 (D) x 23.7 (H) mm
Weight Approx. 2.68 kg
Warranty 3-years international on-site / 1-year warranty for battery

點解dell無最新果部xps 13 7390

Gtx 1060 1080p Ultra輕鬆過60

唔同spec喎

如果zenbook 13平2k, 應該買邊部？
利申：文書、睇戲多

即係呢部夠做有突？

Macbook pro 買 13' 定 15'好

帶返學一定13

夠做 打錯係2060 想用144hz 咪調低啲

咁高配果部13' i5同i7 喺咪無咩分別？

Dell Inspiron 15 3583 (i7, Silver)

依家訂得啦 問咗啲電腦鋪

bu買mac
中銀卡個度分期係咪免息
有冇巴絲打有類似經驗

請問邊度有得訂？

成兩K喎ching

點解City仲未出既

City係咪未出？我都唔目有

追post啦

睇你攞黎做咩

片入面係2060 desktop喎

追晒，見到HKU、POLY，OU link，但見唔到city

除左重量, 其他邊有得輸

Acer Swift 3 HK$ 5,998
Swift 3 SF314 (New 10th Gen i5, MX250, 1.2kg)
NX-HJECF-002
Windows 10 Home
Intel® Core™ i5-1035G1 (6M Cache, up to 3.6GHz) / 8GB LPDDR4
NVIDIA® GeForce® MX250 with 2 GB dedicated GDDR5 VRAM
14" 1920 x 1080 / 512GB PCIe NVMe SSD

除左牌子因素, 又係抵玩, 4 年保

光復香港

以前900 series先有分desktop同laptop
1000開始己經冇咩分別

講笑定認真
無個M字但效能仲係有一段距離

Sorry 估唔到2000係弱咗

因為1000應該係冇分別

邊間

Poly幾時有優惠

如果想揾文書機,平時用嚟做下gp project 同睇下片
有冇邊部機推介利申完全不熟悉電腦

點睇Asus i7 zenbook 14

thxx

無知一問
city alumni想買samsung係咪唔得(因為見佢得student先買得, alumni冇samsung)

仆街我連張學生證都唔知擺左去邊
係咪買唔到

想問吓 hku 買幾時有得拎機？
Roadshow 買係咪可以即場拎？

Yoga 有得反轉摺同touch screen
Engin 科用唔用得過

想買ASUS zenbook 15
各位巴絲點睇
係咪教育版會伏

surface pro 6 i7 8gb ram
去用autocad 夠唔夠?

autocad 唔係3d 其實好light
普通文書機夠

Lenovo Yoga S730 (i5, 13.3", Platinum) $7,399

Lenovo ThinkPad X390 (i5, 13.3", Black) $7,999

Yoga新model? 同thinkpad比邊個好D?

睇個specs唔伏，但重左d, Zenbook 14個人認為比較好

Xps 13 建唔建議買白色？

宜家我用緊xps13 934x (第一代xps13), 想轉白色， 不過驚白色用耐左變黃.

剛剛想買部Surface book 2 15寸返工用，但係會唔會MacBook Pro 15正路d?

返工MacBook Pro 15
起碼見得下人先

想問下senco 呢間嘢係咪信得過？HkU無apple但我見呢個網有iPad 賣，係for hku學生

應該冇問題
上年hku有apple都係同佢合作

Sorry 我講得太少，1999

我係澳門做嘢所以想要一部all round得黎又可以打下機的notebook, 係澳門過夜都有d娛樂嘛

Surface book 2 就2 in 1 又打得下機，2kg勉強可接受
MacBook Pro打起機應該無1060咁快？

同埋我有部air了

想問下部Legion Y7000SE抵唔抵屌？

我覺得抵 但要等6星期已上。。。。

依加都幾肯定lenovo部 c740係comet lake,
咁都係等dell.部 2in1算

d notebook 貴過西

想買部ASUS跪求巴打幫手

想買apple, hp, lenovo可以搵我 有兩個quota

畢業生價有冇得額外右RAM??

我都諗住買呢部

大家接受到返學機幾重?

想買x1c 或x1 extreme, 見extreme 16gb ram （2x8) ,可以加ram到32gb. 入到去揀最盡16gb, 即係會變成（8+6）定一次過兩條都16 total 32？

（8+16）

想問下買 ram抵唔抵， 想買條 8gb ram

佢本身2*8，你想整到32就要買兩條16

唔好重過2kg

呢部好似幾正

但佢冇得揀 *2
最奇係+$299個option係4gb ram

但佢本來係2*8
咁即係加錢將1條8gb換4gb?

我唔知佢built in ram係咩ram，但佢講嘅upgrade 係Kingston 嘅ram，只係個option存在本身就係

淨係比我揀一條

自己出去買

ust幾時先有

利申HKU, 本身用緊陳年thinkpad S series用左5年幾
主要用黎做文書野, Ps Lr執相, 睇netflix
有無巴打俾啲意見

1. xps13 9380 i5 8GB 256 ($8999)
想買白色, 但HKU得返黑色

2. xps13 7390 10thGen i5 ($9399)
開頭以為係新個部2-in-1 7390, 點知打去問過, 原來除左粒u唔同之外, 其他全部同9380一樣, 好似鬼鬼地

3. Thinkpad X390 ($7999)
Lenovo中資 但用ddr4 同價錢平啲

4. Surface laptop 2 i5 8GB 256 (豐澤/M$ edu $8988)
好靚, 但個個都話易壞 售後差

點揀好

CUHK舊生買Apple
申請左個acc之後 一直都收唔到activation email
有冇人都係咁 點解決

Polyu都係

coding用咩機好

話說經hkt 買apple 係要staff 或者 student 先買到， 舊生唔得，IVE 同HKU就係咁

頭先睇cuhk 同polyu 就閂左網頁， 唔知發生乜事

CU mbp13 2.4GHz 頂盡都係得8gb ram，想用幾年會唔會唔夠用？

你部機會點用先？

會睇片，用word/PowerPoint，開spotify咁，都係文書為主
希望以上可以同時做又流暢
唔會打機，剪片。

咁梗係夠啦
我部mbp 2012 年用到而家都仲好順，只係因為得256gb ssd 唔夠大

我有一個quota可以幫手買notebook
需要既tg我

surface laptop2定 surface pro 6 好?
大學engine 用

同問 surface laptop2 好撚靚

Dell inspiron 15 7591值唔值得入手？
可惜學校冇黑色買
唔跟學校買黑色要俾多千幾但同spec cls

其實點解無人提ideapad果幾部，其實好抵S540, S340, L340

幫朋友問 佢今年讀ive year1 佢張學生證可唔可以係apple門市攞到教育優惠同埋個優惠去到幾時？

如果你係話apple自己個教育優惠嘅話，張學生證幾時過期佢就去到幾時

我想問下大家今年係ownership買macbook air 出事機會會唔會細啲 始終係July 2019 new Model

係咪都會買Apple care +
買左理得佢壞 乜都整

買AIR 唔好貪最平, 佢唔係2018版

點解冇乜人討論 acer
呢部 10gen cpu 大家點睇

太空人尻毛都無條，年年都係咁架？

dell 官方出咗新嘅xps 2in 1

16999

嗰啲option其實係賣條RAM俾你&&可以幫你裝埋
你+299買條4GB其實佢應該會覺得你on9唔會同你裝,
交機嗰陣俾條4GB你就算

因為Lenovo非Thinkpad真係俾狗買

無錯 上年唔識嘢買部文書機比sales水咗成皮嘢買部Yoga 比男朋友恥笑不得止 佢除咗輕真係無乜好 仲要一樣咁易跌凹 有無爸打知邊到有得維修個外殼

所以真係唔明點會咁on9
我睇左好耐仲諗係咪理解錯

佢啲options應該係standard, 冇特登跟spec做
正如你可以淨係同佢買個袋而唔買機

推 有無巴打俾啲意見

想問呢部機讀engine夠唔夠做，平時對電腦冇咩研究，貪部機夠輕同個spec好似ok

另外想問如果托其他大學嘅friend買會唔會好麻煩，暴大冇Acer sponsor，想托KongU個friend買

辛苦哂樓主

如果我你想長用，有得揀唔好買Acer

係咪得我一個覺得好貴
減完都要成皮野

Laptop係貴，但一用最最最少都用4年以上
Investment黎，無計
利申讀社科用ipad+Keyboad做紙，又輕又爽

睇你咩用途 最普通文書機4-5k都夠 成皮價位不如出去買

HKU dell 果部inspiron 5000 i7 其實用咩U? 寫係latest generation i7 但又唔講model
想搵部輕小小嘅 而部買得過？

我讀n展…有一定的圖像需求
但Kong u聽聞好似唔係好多printing quota
所以想用接mon直接係mon個講義上寫notes 啫係2合1電腦
但graphic card好啲的已經要10k…(例如Lenovo 730)
我諗緊 Lenovo c340 o唔ok
I5 8265u
nvidia geforce mx230
8gb ram 512ssd

另外呢 想問見佢話max up to 20GB RAM 係要拆開部機自己由Ram?

其實我唔係好知n 展啲apps係對graphic card需求大定係ram 需求大? 唔該

頂唔頂到四年？

4年嘅話，買Dell嘅XPS，或者ASUS Zenbook/Vivobook，可能貴少少，但起碼人哋保養好好多先

請問推唔推薦Thinkpad

呢隻款評價好似唔錯，不過大陸牌子

定係dell xps

冇咩打機，都係玩LOL戰旗多，得8GB run program會唔會唔夠

畫圖係咩圖? art啲圖定理科嗰啲

16gb起跳會好啲，ssd都可以外置，但ram冇得外置。
兩部其實ok, 不過有選擇情況下就xps13，但要16GB ram，Lenovo 大陸牌子就睇你喇

唔該曬Ching,咁我喺XPS Zenbook Vivobook三揀一啦

幫你買 留tg

拎zenbook, vivobook 同xps, x1 比

咁我想問 xps13
佢係ice lake但仲用緊620graphic card 咁個performance 係咪同以前一樣

Chipset Integrated in Processor
Memory 2 x 4GB DDR4 2666MHz (Max. 32GB) / 0 Free Slot

0 free slot但可以改到變32GB?
啫係點唔該

唔該曬Ching，有friend讀港大，叫佢買得喇

唔係好熟電腦派咗膠請見諒

Microsoft易壞 要揀就laptop

加ram好易 但有啲焊死咗冇得加

我都想知
想買嚟replace部用咗8～9年嘅pc desktop，屋企冇位
想學下做3d
閒時上網睇片打機(android 模擬器, gta 5 / dota 之類乜game都想玩，最緊要best quality玩得順)

唔想用兩三年就換
本來見dell 官網有部17吋i7 2060 賣14xxx都心郁郁
而家加多幾千換i9同2080但細mon會唔會好唔抵？

電競樣果d機design太前衛唔啱心水

有2個slot 自己拆哂2條4gb 買2條16咪32

我想問Lenovo x390 i7 有冇16Gb ram 板本？

想問讀science 係咪買部mba就夠用

定有其他更好選擇，筆直有8000蚊

UST幾時出

超輕帶出帶入好好用
但係用左唔夠一年爆左兩次Moon
一次係外面撞爆 要小心

求介紹
學生用 普通文書同上網
平同輕就得

不如呢部
輕薄大電散熱好
dell果部好熱 而且應該帶唔到出街

唔打機黎講係咪mbp最正路

surface bk 最新嗰隻剪片 ok 嗎

想問一個牌子係唔同大學嘅優惠有冇可能唔同？

唔會掛 都係嗰個網

1.4kg 樓下

小弟啱啱入咗cs究竟買其他牌子notebook 定係macbook好?
macbook啲優惠好少
sor 1999

icelake好撚貴
Asus zenbook幾時出新呀

買MacBook睇價錢要加埋Apple care計

想問呢部屌唔屌得過穩唔穩陣

勁過mbp好多

價值又抵過mpb

前線既一封信 前線表示唔可以袋住先,
集氣俾前線 幫手正評推上熱門
點解前線心聲都咁小LIKE 高志森D傻仔就成千幾個LIKE!

元朗POST得果幾百LIKE, 有冇搞錯?

有冇工程界
聽講用mac開唔到C++
要搞D野先load到
會唔會好麻煩？
想買macbook，又驚麻煩！

其實呢部係spec黎講真係抵到爛
如果要打機嘅話 應該唔少大作都應付得到
唯一唔好就係太重同驚過熱
都算係電競notebook通病
不過如果預左長插電就無所謂啦

點解city 學生同alumni嘅優惠可以差咁多

屌c++ 我部2004年既hp notebook都run到啦
是撚但買部二手thinkpad 幾百蚊來run c++
再買mac咪得囉
或者裝parallel window

可能買部好D既window算
如果咁麻煩

咁直接買部xps13
我部xps studio 13 (2009）
由大學陪到我master （3+2)年 再出來自己租屋住
Total 7年先死亡（開機20分鐘後hang)
最搞笑係冇換過電池
當年電池係Panasonic日制

dell xps 9570 同zenbook 點睇??
10k budget

PolyU 慢到一個點

有冇chromebook?

應該係海關

想問呢部機買唔買得過，貪佢輕同埋spec好似唔錯

Spec ok但Yoga 質素麻麻

會唔會有u會有msi呢

打唔打機？

咁就OK嘅

太空無份

MacBook pro 15係咪算抵？
平二千再送printer
貪佢個mon靚啲

我都喺睇啱呢部，唔知個散熱好唔好

二揀一，邊部抵玩啲

你買嚟做乜先

打機冇咩大需求，唔玩槍game,玩下lol同爐石

如果係engine狗，邊一款會啱用啲

zenbook 14 city買好似唔錯 $9000仲可以回300

我嗰部ideapad差唔多咁嘅樣 好似係13IKB-81BV0001HH係輕嘅1kg多啲 但係個殻易凹過mac機好多

想問下呢部ok嗎? 主要諗住返學用，少打機

有無巴打知 xps13 個latest version CPU 係咪即係10th gen
話latest gen好似有古惑咁

xps13 2in1先係10th gen

xps13 唔係部部4k

但佢有部寫明係8th gen，另一部就寫latest gen... 做乜9

大學 買apple 有無得加ram?

冇

點解冇人講Lenovo S540, 睇落去唔錯

利申： 咩都唔識

13inch得8gb ram
比多$2800 效能好似勁好多
應唔應該上15inch?

睇你點用
唔怕重一定15吋
純粹文書上下網 周圍帶又怕重就13吋

Poly真係一間垃圾 講左成個月都未出

30號先出係咩玩法

16:10 係成本同生產線問題，
TP25 嗰陣原本想出最後都變番做 16:9

等咗成個月 其他U都出咗都未有

ust都未

想問下而家alumi 係咪冇得買apple?
明明前兩年仲有

推下先，唔係要買notebook都唔知咁多嘢要考慮

應該有阿嘛你係想買pad定mac機

mbp 但見佢onlineshop 淨係比student and staff register
冇得揀alumi

邊間u阿

要畫圖 筆直10k左右 有咩推薦

hku 同 cityu 都係student and staff only

睇 HKEPC 好過，包括 Apple

抵唔抵玩

放Link上黎

7700HQ

就算係8th gen u系列cpu都有分kaby lake refresh (i5 8250u, i7 8550u)同埋whiskey lake (i5 8265u, i7 8565u)
而whiskey lake新啲
whiskey lake 嘅i5 8265u 頻率上接近 kaby lake refresh嘅 i7 8550u (單核3.9GHz vs 4.0GHz), 價錢就梗係i7貴啲
唔好見i7就狗衝

2選1，係咪呢部好啲？
定有其他推薦

不了
而家2019,邊個買7代U邊個就係傻仔,巴打唔好上當

msi呢部就咁望算唔錯,你玩lol single channel定dual channel對你應該影響不大

更正,個design好柒,你要諗下,我就不了
反而ps63好似唔錯,不過個價有少少貴

請問 HKU 優惠，

打機剪片邊部好？

Thanks

好，麻煩曬巴打

surface pro 正垃圾
keyboard detect 嗰位成撚日fail
真正狗也不屌

利申 前用家

我都睇中dell 依部，

想問大家打機剪片岩唔岩使？

仲有dell 依個牌子易唔易壞？

Ps: 仲諗緊加唔加7百幾upgrade 佢做16gb ram

想買think pad x1, 學校買會唔會差好遠 同埋尾個句係指 onboard如ram唔會換cheap嘢定唔會維修定點
唔該

我個部已經行左8 年
個火牛最重

搭單想問下ps42有咩唔好 其實都鐘意ps63 多d 但同樣價錢42就可以多張mx250 63一黎就1050

就咁望無唔好，係個樣柒，touchpad未用過唔知，msi鍵盤應該唔錯

PS63 一買就1650啦，唔差得多

想問點解咁多人話Lenovo ideapad咁不濟有啲想買c340

翻新機既野，自己睇路，特別係Acer

叫做保3年

1650 就即刻過10k 今年會唔會有u有msi平少少

想買ipad
有冇師兄推薦下

你想平啲唔過10K咁不如上amazon 買ASUS GA502，係CPU差啲用AMD，但顯示卡係1660定唔知1660ti mq

點睇係咪番新?

其實係因為我唔用電腦打機 但有時可能會剪片 所以好似搵有display card會比較好? 其實張卡又唔洗太勁
最主要係想搵比較輕薄 16gb ram 有ssd 有display card
其實都睇左幾部
14inch
Acer Swift 3

10代i7 mx250 有thunderbolt 不過係acer $7998

ZenBook 14 (i7)

i7+ 有mx150 +512ssd $8998

PS42

i7+MX250+512ssd 比zenbook平 但樣冇咁好 $7998

15.6 inch
Vivobook s15

i5 + 512ssd + mx250 $7200

PS63

i5+512ssd+16gb ram 內顯 $6999
i7版就 256ssd +16gb ram $7699
PS63就勝在可以upgrade到32gb ram 同幾鍾意個樣加大mon

窮撚真係麻煩

比正價平太多 又唔係寫到明全新 通常唔係翻新就係倉底機

thx

所以大部分U notebook program 啲win機我都唔會買

寧願自己R折算

apple 就好少少 有U store 買新機

我有啲想去黃金買
u programme 冇嗰部機

過隔離post 問下膠爸同班米皇先買

格好價點都好過去黃金畀sales 水

隔離post係…?

amazon notebook 討論post

我自己買左zenbook

真心請教
Dell XPS好定Microsoft Laptop or surface book 2 好？
不打機 但想要靚樣靚mon

咁一定係XPS

其實win機首選XPS係咪冇懸念？

理論上係，XPS13其實冇得輸，係貴咗啲咁

Microsoft機又係廢 太多負評

有師兄能幫忙看一下 y7000se要等幾耐嗎

因已購買一部睇唔到。。。

錢都比左 要等到10月頭先有貨。。。。

係 不過小心有電流聲同冇Usb port

我部xps 13 9360就冇事
如果手神好/唔係聽覺靈敏應該 問題唔大
x1 carbon都唔錯

Onboard 冇問題
放心

Zenbook 14?
好唔好用？

印象中包裝盒唔同街外賣，唔係禮盒包裝
ssd有機會唔同
其他應該無分別

xps 13 vs hp envy 13點揀好
想要部輕薄 核電

想買一部輕便啲咁番學用 laptop粒電開始倒水唔想日日番學都帶多舊火牛差電 好重
應該都係用黎上堂jot notes 平時上下網睇下片 做下簡單文書野咁樣 都唔係太打機
不過衣家先買iPad 2018會唔會有啲不智？但係iPad mini個mon有啲細驚上堂用得耐會眼盲
想請問下應該買邊部比較適合？
同埋見到好似有傳聞話9月定10月又會出新？咁應唔應該等到哥陣再睇？
另外應唔應該買筆好 如果買應該買番apple pencil好定係佢支Logitech crayon都夠抽？

買部用type c充電嘅notebook

Hp比狗用

你係咪肯定要jot notes 通常唔推介呢啲two-in-one嘅 但你要就呢部

一係laptop跟 iPad#he

但係又未想換左部notebook住 佢未壞未捨得換可能真係要用先帶番學 諗住主力擺番係屋企用 用黎做assignment哥啲
如果買iPad有冇推薦？

我應該都唔會換左部laptop住 未壞仲未捨得換只係番學哥陣想帶部輕便啲 真係做assignment啊哥啲哥陣都會用番laptop做
iPad有咩好推薦？我考慮iPad 2018同iPad mini 因為唔想買咁貴 我既用法又好似唔駛去到用iPad Pro iPad Air呢啲pro啲既機咁唔係太識揀邊部比較適合

有喎ching

xps13 有無得揀白色?

如果你用嚟文書做Assignment 例如jot notes Microsoft office iPad 2018夠了

但Mini 同 Pro mon會靚啲(色準會準啲，對比度高啲)， 核心會快啲， 啱用來執相打機睇片。

你咁嘅情況啱用ipad 2018同apple pencil，3000有得找

hku Dell notebook show 咗cpu型號啦喎，好似係用comet lake 唔係用ice lake

14nm++++++++++++++

Zenbook 14 i7 定係 macbook air 256gb好

主要文書 唔打機開幾個Excel 同chrome咁

有冇人知i5 1035g1 同i5 10210u既差距？

Thanks!!
但想問多小小其實iPad冇全貼合個mon個gap會唔會好礙眼或者好反光睇到眼唔舒服？同埋會唔會令到支筆detect得冇咁好？
另外係咪唔等新iPad都okay？
筆方面Logitech crayon哥支係咪唔會夠apple pencil抽（唔識畫畫）
最後就係其實大學ownership都係比apple本身個學生價平$60係咪直接去apple store買仲好 定係分開買 機去store買支筆用番大學生ownership買比較好？
Sor好多野問 麻煩哂

你不如去apple士多/凶宅試試個gap接唔接受到先
我覺得ok嘅

如果真係想平
而家官網ipad 2018做緊翻新機
平過ownership幾舊水

冇用過crayon
但我見網上d評測似乎寫字冇咩分別
如果你唔畫畫
理論上應該夠用

留名等緊Fujitsu

諗緊買x1e gen 2定 xps 13
但係中大無dell, 想去電腦節睇下平唔平？

畀多啲錢咪有囉

核電最強13吋機係lg gram，其次fhd版xps 13

sor
係ipad 2017

MacBook 全系列都支持

咪撚買lenovo
送自己中！

感激 好 我會去apple store睇睇 不過個mon除左視覺上有啲分別 支筆係唔會detect差左架可？
Btw翻新機好似有啲淆同埋iPad 2017好似係唔支援筆

以我個人經驗, ipad係最常用
垃圾hp可以唔洗買
ART/工程狗要畫圖最好買返有獨立display卡同CPU勁少少既機,因為你會經常接觸3d野,
要留意一下部notebook可唔可以俾你換ssd同ram
其他既話一係macbook air,一係就有ssd輕既機

大專啲Notebook係點拎機？
送貨/要返去自己拎？

有啲hkt嘅就hkt攞, senco可以喺學校攞, 遲買有機會要去office

講真ipad 2018如果用嚟做筆記支筆都係唔差 只不過ipad pro更加正, 特別係畫畫, 如果你畫畫唔建議買ipad 2018

求師兄幫手簡notebook
$7000-8000 普通文書 唔打機 想要靚mon睇片用
翻學用

X390
完
$7999

Lenovo ThinkPad X390

vivobook S14
zenbook 14

上面3部都$7999 cpu一樣 邊部抵啲?

Thinkpad
因為asus qc（non gaming notebook series) 係垃圾

我係用黎做筆記啊 同埋都唔畫畫 咁應該iPad 2018都夠抽了thanks

送貨係咪有得早啲拎？
去hkt拎要等到9月中

文書都咁貴

我覺得....咁嘅價錢用4年ok嘅如果keep得好可能可以多過4年 當係投資

普通文書M$ surface pro 是否不智

microsoft好易壞

上網睇話散熱差，但係我當desktop用加散熱底座，得閒挽下LOL同2k又值唔值得買，又見佢有G鍵話加快個風扇

小弟糾結緊買邊部好，zenbook 14定surface pro 6 好

上堂會睇下note咁同做project，有時surface可以變平板睇嘢方便，定係應該買一個notebook加ipad

唔該各位ching

大陸嘢

我見原廠保用一年，咁加錢延長保用？

但似乎2 in 1 得呢部吸引
因為有時睇文章想用平板，諗住一部過搞掂，唔通真係ipad+notebook？

我都諗緊surface pro 好無
諗緊加錢到3年保養嘅話買唔買得過

same thought Ching

我部xps都用左7年 xps studio 13 (2009)

呢個價 不如買G5

Surface pro 一定要加錢到3年
因為整唔到

巴打們 如果用來文書工作同睇片 經常拎出拎入 大家會揀邊一部?

飲東江水係冇得揀。
但你有得揀，你選擇支持支那牌子

有大專優惠？

e+有邊幾部confirm用icelake u？

普通文書用
Dell Inspiron 13 5391 (i5, Silver) 定 Dell XPS 13 9380 (i5, Silver + Black Palmrest)
仲有無其他選擇？

xps型啲

擔心XPS 4K mon 啲電

用緊第3年 頂到5hr

主要畫圖(solidwork and autocad)
睇左幾部個display卡都喺2MX250 2GB, DDR3 Ram 8GB

師兄有冇推介

買啦，我之前Surface Pro 4，差唔多三年就打去叫換機
換完舊電又滿血

5hr好似有啲收皮

Polyu仲未有Apple優惠

垃圾ust

兩部都係頂級機，文書睇片足夠有餘，亦都夠輕方便拎出拎入

Thinkpad X1 carbon 呢代雖然好唔爭氣地整差咗個keyboard，但都係屌打xps，如果你在意keyboard嘅就x1 carbon

另外，你預兩部嘅電量都會係一般般。xps本身勁，但用4k mon就難講，如果你願意買fhd版xps，續航力會比x1 carbon好

各位巴打 如果用黎文書同想夠快既呢部用唔用過

UST

Xps 白色會唔會好易變黃

i7 16gb 好似無白

買xps最平個隻 淨低啲錢加多幾年保養

夠poly垃圾

番上大陸飲屄水啦屌你

講多次，唔好撚買lenovo支那機，分分鐘有後門
最好一定係dell，三年內有壞（除左舊電）都係上門師傅整，唔洗放底去維修中心又要等兩個星期無機用其次要輕就zenbook(五個工作天內包整好)

利申 uprogram sales

36xx買ipad air wifi 64gb是否不智定我應該繼續等到九月出新iPad跌價再買？

acer係咪唔掂

Fan error 可以點救?

對過電腦節dell g3 15 3590
同一個spec 貴兩舊水
係咪應該質素好過notebook ownership

保養呢

我琴日問過一間
佢話轉3年保要加$1200
會場價平dell官網1000蚊左右
g5 i7 2060要12999
nop 11999 仲要三年保
g7 i9 2080mq 會場價21499 nop 18999

不過我唔知究竟會場張2060係咪maxq黎
一間寫maxq 一間寫冇maxq
dell官網寫maxq
nop冇寫maxq
有冇巴打拎左機分享下

有冇讀cs巴打講吓應該用window定Mac os

個網係唔係死咗
想Checkout, 不停寫 Session timeout

畫autocad...有無推介ching....

Dell Latitude 7300 想經大學優惠買呢部

三年上門 係咪要加錢EXTEND保養去4年先有

唔關事，唔加錢都係師父拎哂件 你面前整
不過個小小錢，加埋上去4年都無壞，包你大學唔洗再買機

中大 唔想揀Lenovo 但係hp評價都係麻麻地 點揀好

求推薦
Budget $6000-9000
輕身(1.2kg左右）
上堂文書用、會打下機e.g. starcraft(較低畫質都ok)
抵制中国Lenovo

唔急用可以等多陣

PS63 去邊到買好？黃金？我睇格價網係黃金嘅訊達科技公司最平
耐唔耐用？

Acer swift 5 有10代 i7
ddr4 16gb
990g

大家點睇 8998 扺？

電腦展？

請問10th gen cpu d機大概幾時有得拎呢

Dell XPS 13 or MSI PS63好
一般文書加執相 想買一部長用 貴少少都可以
想樣靚 mon 靚
有其他推介 可以介紹

一部13吋，一部15吋喎⋯⋯

重有咩分別既考慮？

XPS 13/15啦，mon靚啲，保養又好啲

不過PS63粒電夠長氣

電唔係重要考慮 mon靚d好重要

咁你可以去買XPS 13/15

有人拎到機未

我見到有款可以presale用10th CPU 我應該揀嗰隻

Mac 裝window Linux
三is

zenbook 14 抵唔抵入手

想問各位巴打，依部用黎打機畫圖剪片ok 唔ok?

佢32 ram, rtx 2060 同i7 9系，好似好勁咁

最後我都無買x1 extreme
買razer blade

唔知買邊款好

讀商科主要拎去上堂睇notes同做powerpoint +present,得閒就睇下YouTube 玩吓爐石,考慮緊

MacBook Air 13’ 128GB/256GB 定係 MacBook Pro13’ 128GB

唔該咁多位巴打

Air夠型
溝死女

Lenovo x1c 定dell xps13 ?
10510 vs 10710
1tb ssd vs 500gb ssd
16 GB ram vs 8 GB ram
$11999 vs $10xxx
利申 讀computing

大家選擇係apple store定eduoffer度買macbook?
想買MacBook Pro 睇到eduoffer 平過Apple education Store
其實兩個地方賣嘅機有冇分別?
如果係eduoffer 個網度買 有冇巴絲知道幾時有得拎貨?

edu offer仲送埋printer, 同埋個applecare都好似係平啲, 不過成日有人話edu offer賣翻新機

有啲想買呢部
但係聽講acer香港售後好廢

ching們覺得Acer Nitro 5 AN515 (i7, GTX1660Ti)買唔買得過？

見網上面唔少人對acer嘅評價都唔係咁好

一係交換quota 一係漢科而家都有啲特價

原來hp評價都差，
本身睇啱部gen10 機，好彩未訂

poly出未？

未

其實堅定流
想係eduoffer買部ipad

好似話hp premium 系列唔差
啫係機背logo冇個圓圈嗰啲

咁搞法會唔會差唔多完sem先有機用

呢到差唔多爆 post ，係時間轉場

Push

1001